\begin{aufgabe}{Die Lindenbaum-Algebra als Rahmen}
Zeige ohne Verwendung des Auswahlaxioms, dass die Lindenbaum-Algebra einer
propositionalen geometrischen Theorie~$\TT$ wie in der Vorlesung behauptet ein
Rahmen ist. Gehe wenn du möchtest auch auf mengentheoretische Schwierigkeiten
ein.

{\scriptsize\emph{Hinweis.} Die Klasse aller Formeln über~$\TT$ ist im
Allgemeinen zu groß, um eine Menge zu sein. Die Lindenbaum-Algebra von~$\TT$
lässt sich trotzdem als Menge realisieren. Dabei geht wesentlich ein, dass jede Formel
äquivalent zu einer beliebigen Disjunktion von endlichen Konjunktionen von
atomaren Propositionen ist.\par}
\end{aufgabe}
